[不服來辯] 藍絲母女 醫院一事 睇見都尷尬

做佢個女真係慘
大媽好型

原本睇到都覺得嬲
但睇睇下望到個撚樣咁嬲 ，覺得大快人心

嬲到佢呢

[7.21 遊行] 好撚重要 必需置頂!!!!!!!

係師奶，大媽係共產中文

家姐

柒撚到眼都盲

屌重有part3

失控了

過撚左幾日仲要開post講
推撚夠未

推到個八婆全家人都睇到

個大女真係好慘
個老母有精神病底就算啦
冇謂搞人，去推721啦